美国已经有大量的人感染了冠状病毒，这开始在疫情严重的州起到抑制疾病传播的作用。 2020年8月11日《麻省理工科技评论 
 这些过程之间的平衡就像一个恒温器，因为当气候变暖时，化学反应会更有效地去除二氧化碳，从而抑制气候变暖。 地球气候如何自然变化(以及为什么现在的情况不同)|霍华德·李| 2020年7月21日|量子杂志 
 抑制免疫系统的药物已经帮助了成千上万以前无法治愈的癌症患者。 这些细胞减缓了免疫反应。 让它们脱轨可能有助于对抗肿瘤，埃斯特·兰休斯，2020年7月10日，科学新闻 
 Carson说，虽然初步的和未发表的研究结果表明Brd4抑制剂“可以摆脱这些免疫抑制细胞，它们是免疫系统的额外刹车，并允许免疫刺激药物更好地发挥作用。” 这些细胞减缓了免疫反应。 让它们脱轨可能有助于对抗肿瘤，埃斯特·兰休斯，2020年7月10日，科学新闻 
 这并不是唯一阻碍韩国重新开放计划的集群。 2019冠状病毒病病例群为重新开放提供了教训和警告海伦·汤普森2020年6月18日科学新闻 
 约翰逊焊接产品俄亥俄州为基地的储存空气制动系统的制造商。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 约翰逊焊接产品俄亥俄州为基地的储存空气制动系统的制造商。 继Hobby Lobby之后，这82家公司可能会取消计划生育保险。Abby Haglage 2014年6月30日 
 假冒的安全气囊和刹车片已经成为一个更大的问题，还有那些起火的电子设备。 |威廉·奥康纳| 2014年6月25日|每日野兽 
 即使是最精明的汽车修理工也知道那些刹车片要多少钱。 “黑色代码”:如何解决我们的急诊室危机的医学博士|Ryan McGarry | 2014年6月20日|每日野兽 
 当涉及到为执行交通法规而停车时——比如超速，或者刹车灯坏了开车——黑色没有任何影响。 事实证明:“黑人开车”是真实存在的|Jamelle Bouie | 2014年1月10日|DAILY BEAST 
 他们冒着生命危险，毫不迟疑地滑下山坡。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 如果他在驾驶一辆他知道的刹车有缺陷的汽车时受伤，他就无法恢复。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 然后他回到车里，轻轻地松开紧急刹车，抓住一个好手柄，用力向前。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 他几乎是无意识地把脚从油门上抬起来，踩下了刹车。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 马车前的刹车已经启动了，所以梅塔不得不进来等她的家庭教师。 雏菊链|夏洛特·杨